三星封鎖Note7充電功能 逼用家換機

三星自今年8月推出 Galaxy Note7以來，發生多宗爆炸事件，結果手提電話終於在10月全面停售，並展開全球回收。然而，直到今時今日，仍然有人未換機，在美國就有93%買家更換，但仍未達到100%。 有見及此，三星決定在12月中在美國發佈一個針對Note7的軟件更新，用家下載之後，將無法充電及上網，當電源耗盡之後就變相令電話報廢。 不過並非所有美國電訊商同意發佈更新，Verizon就指此舉會令用家在聖誕期間未能聯絡家人，但就會呼籲用家盡早交還電話。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2016

電子垃圾

執柒佢啦

美國佬梗係等佢爆先後告鳩你啦

你買部電話佢連比唔比你用都控制埋

咁Samsung 日後都唔會再買...

你手上部iPhone未就係表表者

哦? 乜 iPhone 充唔到電啦?

唔記得Error 53啦

我問你iPhone係咪充唔到電呀？

on9仔講嘢九唔撚搭八，講緊你部電話買撚左佢可以唔俾你充電呢條on9仔就走去話error 53。
台灣真係令人智商嚴重貶值

ERROR 53 未就係Apple push 用黎鎖機既update囉低能仔

點同....error 53 係你自己換零件，個touch ID 唔同咗喎

咁老實講，個次換左就鎖人機又真係仆街左啲。

又出黎開工

on9仔繼續喺度娛樂大眾

1 我手頭上部iPhone從來未有error 53呢個問題
2 Error 53 係你改部機唔係非原廠先至會出現
3 你講得我手上果部就即係話緊我手上果部並唔係代表iPhone。如果你唔明白問吓你契哥香江濕鳩手頭嗰部 N5 好多人部N5都有問題但係佢果部完全無事。
4 你話表表者即係充電充唔到啦？請問 Error 53係咪充唔到電？
5 最後蘋果出Patch將嗰啲鎖機解除問題，如果因為呢個問題要換機俾咗錢仲可以退返。
6 垃圾講野毫冇邏輯求撚期乜撚嘢都炒埋一碟，好撚心你搵食就行遠啲要吠就細聲啲
7 最後蘋果收皮將嗰啲鎖機解翻開，好可惜你主子三叔冇做到咁樣嘢。因為部垃圾真係會爆炸
8 一個係乜嘢都冇改過被迫熄機，一個係曾經因為改機而用唔到部機。咁撚簡單都未識分係弱撚智

物以罕為貴 strong hold全球剩一部就升值fatfatla

打手真係明顯到呢，成篇野拖撚長黎打
Apple逐粒字計錢都唔駛咁掛
Btw 大把人成部機原廠無整過已經error 53 啦低能仔

攞返一千幾百萬美金賠償

哈哈 無晒錢 point 就轉移視線.
乜做打手要續粒字計架? 我唔係你我唔知喎 大把人?幾大把? 數目呢?
你答左未呀係咪 Error 53 就充唔到電呀? 盲左呀?

柒寶又深潛